召喚所有中意Tonick嘅臉孔

你好

今～日～

垃圾

你對我唔係以前咁
雪糕糯米糍

但出左新歌變左風格
變左似dear jane嗰啲